窮人唔好生仔 係社會形成嘅諗法定係中共嘅策略

忽發其想
以前社會一向冇咁吹捧窮人唔好生仔呢個諗法 其實呢種諗法嘅盛行係唔係純粹只係因為社會嘅壓迫
而我哋都知道中共希望嘅係用中國人取代香港人
而窮人唔好生仔呢個概念主要灌輸喺香港人
去到最後只會變成中國人越來越多香港人越來越少嘅局面

Push

根本就係
但香港呢一代後生仔醉生夢死咁
只怕生完自己唔可以年年去日本
梗係唔生

比起20年前
呢個香港社會轉變成醜惡到完全估你唔到

北歐人唔生仔係咪非洲國家嘅策略?

原來你生仔就係為左保住香港人族群。做你個仔都幾撚慘

係支那搞到香港政治丶社會崩潰，之後冇香港人生仔女

北歐生育率算高
挪威有成1.8-2

發夢見到有腦電波搞到全城depress同自殺

一黎窮人無錢移民
二黎窮人仔女硬食香港教育 港奴生活
三黎思想支那化

真係有為後代著想過嘅窮人 一係就決心等發達後移民 一係就絕對唔好生

要keep住一個族群起碼要2以上

生仔係為社會上層提供勞動力，比機會佢剝削

唔生仔又係比機會上層溝淡本土人

立論已不敗

D人覺得環境惡劣
所以生小d係正常

如果有大量公屋供應
又易揾食嘅話
會好似七 八十年代香港咁勁生

係香港人都有責任架啦
你班友坐視不理係共孽黎

你個諗法都幾膠⋯
同中國人鬥生 鬥快迫爆香港
然後港共就會認輸 cut左150？？！
中國最多既係人喎大佬 你點鬥？
何來錢養？

當你諗法係岩
好似大部分00後 又自豪講國語 寫殘體
唔想理政治 ，鐘意抖音 大陸文化

香港從來都冇民族主義
點解會覺得新一代一定係你果套價值觀

不嬲都係架啦
睇返20世紀出生率最高咪戰後時期
百廢待興 個個只要勤力衣食住行不成問題
依家?不了 供層樓都要供成世

跟本係，見大把五毛推緊呢d concept就知

其實除左連登仲有邊啲人講過窮人唔好生仔
以前高登都唔係好覺得有

已發展地區生育率不嬲都低
因為成熟嘅社會明白生仔唔係俾飽飯食咁簡單

我地既孽咪我地自己受

帶個新生命黎受苦真係罪過喇

將來有AI,勞動力根本唔係問題
上面大陸人太多
你生唔生仔都冇影響
唯一對大陸有價值係金融市場